有冇人成日都好想另一半痴住自己

啊！！！！！！！！！！！！！
嚴重到唔想佢同朋友出去 極度冇安全感

我
日日痴著佢
病態嚟

病態到自己都覺得自己好得人驚

以前最多一星期見一次 呢個月長居 日日見

我想有另一半咋，要求唔算過份掛

時差好大，只要佢唔係訓緊覺就每分每秒都想佢理我

我冇另一半啊屌

如果係認真po既話
樓主要好好改善呢個問題
有可能係焦慮依附型既人
相處耐左會好有問題架

我個friend條女成日無啦啦上門搵佢
搞到打打下機直接disconnect

除非另一半都鍾意痴身 唔係好快會厭同散

我男朋友

認真 dianogised bdp

好想日日痴住佢同佢玩

有呀，you are not alone！

米撚痴線啦

其實有個咁既另一半係好辛苦

我講下我個背景先，本身返緊份好忙既工，然後本身每日都會計劃好要做既野，例如做gym，搞埋返工啲手尾之類咁

得返星期六日係得閒可以做下自己野，每個星期六日我都好想有一日可以同朋友玩，然後另一日先做gym同陪下女朋友

平時間唔中放工都會盡量搵時間同下女朋友食飯行下街，所以其實平均一星期都會見到兩日到

但係一齊咁耐以黎佢都成日發我脾氣話我好唔陪佢，原先我都冇乜野，覺得發下脾氣氹下就冇事

點知呢越發越多脾氣，好少事就會發脾氣，甚至用左個佢唔啱睇既emoji佢都會發我脾氣，其實咁樣令到我越黎越怕佢，越來越唔想見佢，好怕一同佢接觸就要受氣

但係佢既諗法就係覺得因爲係我激嬲佢，所以佢一定係啱嗰個

仲有就係其實我都好需要時間去做自己生活既野，我地都傾左好多次，但係最尾佢都好似冇左回事咁屌我唔陪佢

一路我都好想分手，奈何佢一直都好肯付出，我唔想欠左佢

好！呻完，認真左sor

想要個痴身既女朋友……

你同佢傾囉，佢比足安全感你
一個月唔見都冇問題啦

跟住頭先我越諗越嬲發左佢脾氣比佢飛左了

留名學野

咁撚似我EX.
主要係你性格係咁, 佢太愛你